# Car Info - Thingworx
Program monitoruje prace silnika samochodu podczas przejazdów testowych na torze wyścigowym. 
Wszystkie dane zaczerpnięte z [http://racerender.com](http://racerender.com/Developer/DataFormat.html/)

[Zdjecie pogladowe](https://prnt.sc/hux9ff/)